投票 你係80,90定00後

80後
90後
00後

10後

投你老母

1910？

啱啱升小學有AC上連登
各位哥哥姐姐多多指教

小學冇email注冊㗎 你k幾